[IQ題]小明買衫（★☆☆☆☆）

是咁的，小明去咗買冬天衫過年
請問佢唔可以買咩顏色嘅衫呢？

白色？

nonono

留名

黃色

黑色
因為乞衣 黑衣

有創意 但唔啱

黃色同綠色

因為會變色

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫，又變返著黃色衫....

蟻

夏蕙色
因為.....不說了。

蟻多嬲死象

咁點解唔可以買

紅色
因為紅衫瘀

but 有創意

Pish